[公投]屙屎爽d定扑野爽d

屙屎
扑野

屌屎眼爽啲

碌鳩抽插陰道呀

推～

成肚爛屎痾晒出黎爽好多

利申 未扑過

屎眼會痛

Gay

無關係的

扑住野屙屎最爽

屙住扑有冇人試過

識屌

好撚嘔

扑野 去到腳指都有觸電感覺

有無咁誇張

一定係搞野
A good sex is everything

推

有無巴打解釋下

咁少人覺得扑野爽?

好難揀

投屙屎嘅一定要試下俾人屌屎眼
一定愛上

谷住篤屎辛苦啲定谷住灘精辛苦啲？

痾屎最爽係痾警棍屎果陣痾到一半又縮返入去，條屎喺屎眼又出又入咁試過high到射咗

喺連登po把撚咩